考Oral，要報就梗係報普通話啦

玩撚班支那蝗種

清識波

比起考中英oral害自己人
呢招好好多

我普通話唔識聽唔識講入去考會點

用英文輔助

無人要你識聽佢地講乜 你到時講廣東話屌下佢地 玩下佢地囉

識波

入場吹屎眼上身 世界級蝗語

推到上熱門

古天樂上身

應該正正經經考，但係乜野題目都去拉去屌中共

汽車撚 輪肽撚

報普通話 入去再講英文 等班蝗聽都無得聽

連登仔講就兇狠 我唔信現實有幾多人敢報 全部死毒撚

大渣好 笨撚吹屎眼

本身普通話ok, 可以入去玩9 d蝗

最緊要表達到自己想表達嘅嘢姐oral都係
真係唔掂咪即場講番廣東話或者英文

笨撚

用英文拼音講

講吓煲東瓜真係諗起都興奮

push

神姐撚 撚軚撚

識玩

譚仔話搭救啦

抵讚

有d 咁既option 架原來

入到去大叫牛b死了

屌你老味在場嗰啲點忍到㗎

一定要報北區, 中文就用吹屎眼話或者譚仔話, 英文就打真機屈爆佢地
諗起都爽

自膠

引班新移民發癲

收啦 連登仔小巴都唔敢叫有落
點會報

你去到講廣東話/英文，擺明搞串個場

班大陸仔即時安心unun腳笑柒你班傻鳩懶醒

坐定粒六等重考

如果考oral 咁講真係笑撚死

支持港獨台獨圖博獨立東突獨立，佢哋會發羊吊

agger

睇字都已經覺得到時笑到斷氣

背定潮文

魔物獵人話都得

習大大是皇帝
你不認同？
你不是中國人嗎！

一開始一定要勁認真扮乖仔
點頭微笑唔好比人知黎玩野
中段開始發力
個反差一定大到d老師忍唔住都偷笑

中段去講日文

大家要玩千萬唔好講英文or其他外語
咁樣佢地就大條道理上訴重考
真心玩鳩啲腥港學生一定要盡力講普通話！
做leader帶全組離題仲要壟斷發言

去霸住時間狂講MON HUN大劍同片手唔同打法研究咪算, 洗鬼同佢講英文咩

講吹世安式匪語?

笨忍，吹屎眼

之後仲好認真屌返佢：忍憎一點巧唔巧

考普通話用番普通話，英文就英文
學識 反問 追住問 邊個驚青就問邊個

識玩
玩殘班支那狗

Ching sick ball

這位同學的觀點真tmd逗逼

點解咁少正評

尾尤

佔領蝗語oral 正式啟動
玩鳩蝗蟲全面進場

入去第一句就自我介紹講 笨撚 吹屎眼

師兄好波

小組討論，我們投票！
尾由 尾由 尾由，通哥！

要學毓民 向溫總"致敬"
慢慢發言

神者撚呀

大渣口，我是渣渣輝
神這撚，撚肽撚

講咗就係架喇

有無巴打提下幾時有得報名

啱呀 無謂害自己人
去搞班講普通話嘅好啦

This is good point

我認真講佢地都未必聽得明

個個考普通話口試，都是古天樂、陳豪、葛民輝

幹 你這個論點尿尿尿啊

那個那個那個!

9月

我敢

咁重考羅 考多次你估佢好受呀

支持

講得好

首選上水、天水圍、屯門、元朗

其他科可以唔報
普通話真係老閪都報
反正本身報得普通話都一定係大陸仔

全程用古天樂腔

玩法你都未撚知

你高分話姐

你考得低分咪即係幫考生拉分？ 你係咪戇鳩嫁

柒少陣

想姐撚，撚太撚

尋日我都有開post講
不過各位巴打要睇番呢幾年有幾多人考普通話
印象中我個屆好似得幾百個人考普通話oral 分分鐘去玩野嘅多過真係考嘅蝗

整喊班大陸人

尋晚已經諗到
講廣東話
自備題目屌鳩支那仔女 邊個嘈就毓民上身叫人收聲

我去
你係咪死全家？deal?

考中文報普通話

講中文囉 唔識匪語有咩所謂?

17年dse用普通話考oral得一個場
就係女拔嗰度

女😆連登大軍上

冇用㗎
普通話好少場
就算報呢啲地方佢都係咁你返出嚟九龍

班蝗自動失控

廣府普通話上身您Up Mud 野啊？

屌你老母你都on撚9 我去 你死全家好唔好？
你去唔去關我撚事咩廢物毒撚 我屌你老母臭閪

要真心玩撚佢地一定要暗地裡引鳩成組離題
記得唔好用廣東話同英文
咁就爽歪歪喇

推

你呢d傻鳩毒撚

自我了斷

北區嘅學生未必會係北區考口試，有d會落沙田

唔敢deal
睇你就知係毒撚 落車都唔夠膽講果d要等人開口既毒撚
成個廢鳩柴咁
見到有人去玩野就淆撚晒底

高質 推到上熱門
起碼清理門戶趕走班普通話蝗先

有咩唔敢呀屌你老母

又要撩皮又要淆底，捐返入你老母個閪到啦

正解

想像唔到班支那蟲啲表情

考考下離場點睇？

型

譚仔話

大渣巧，我炆生揀忍。。。屌你我唔講喇，喂冚家鏟，到你講喇！

正

吹屎眼話真係冇得輸

對不對

Bro 一齊去玩

捐返入你老母個臭閪到啦陷家鏟
睇你都知你淆撚晒底先起晒鋼

係呀 你等死全家啦
2019見

討討下論拎部電話播大悲咒
念經

做得好

大力支持

我屌你老母臭閪驗眼啦柒頭
唔撚信現實有幾多連登仔真係會報就等於要同你賭全家死？ 乜撚野logic, 你考dse岩架啦 比心機 讀下書 活動下你個腦啦垃圾

得喇得喇收皮啦

一齊報考， 唔派錢就玩大佢

駁唔撚到

我去考dse點解要去讀下書？
報自修生要讀書先去考？onlun799

捐入老母個臭閪到啦

係呀

我驚你比人玩返

而家報一科要幾錢？
平平地都去玩

啲毒撚味出哂嚟

上姐撚 撚太能

報Listening 有咩線即刻舉手去特別室坐下

有話要識先俾考？

個個識哂人人5**啦